{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 엘프라도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 最大人数を超える場合は入室できませんし、ペット同伴可能ペンション以外はペット同伴入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次の予約のお客様のために守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は客室内では禁止されています。 また、無分別な行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約の場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能で、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされて再予約することができます。 予約特典スパ/ジェットプール、IPTV/WiFi、カップルルーム、プールビラ(温水/ぬるま湯)、プレミアムペンションプール、ルーフトップ、屋外メインプール、室内共用温水プールなどの利用案内があります。 また、フットサル場、バーベキュー場、屋上展望台、広い運動場、そして周辺の観光地を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能ペンション以外はペット同伴入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約の場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設はありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ジェットプール、IPTV/WiFi、カップルルーム、プールビラ(温水/ぬるま湯)、プレミアムペンションプール、ルーフトップ、屋外メインプール、室内共用温水プールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてフットサル場、バーベキュー場、屋上展望台、広い運動場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 453
    }
}